記住幫呢個政府做野 就算係掃地都係維護緊呢個政權

納粹黨會唔會有好人？

唔好話咩「打份工姐」，廢話黎

受薪於腐敗政府 就係協助緊呢個腐敗政權

自減4k人工脫離政府contract位路過

啱 不過啲人都係照返工